一句講哂 李小龍定係the rock啲肌肉靚啲

李小龍鋼條型

The rock大隻型

大家覺得邊隻肌肉型啲，如果比大家揀你會想練邊隻身型
李小龍
The rock

大隻型去到The rock 呢種已經夠，再上個啲就核突

個人覺得李小龍靚d 個背肌成隻蝙蝠咁 加埋果排朱古力 但如果個膊再大d會更好 利申非gay

李小龍隻手臂咁幼

阿諾

睇身高，米六操到the rock咁都咪話唔柒

李小龍嗰D耐力型， the rock嗰d係力量型

亞洲人樣去到the rock果隻會好怪

港女全部都會揀李小龍
完

the rock都唔知去邊度買衫

李小龍一定係速度型！

李小龍嗰隻身型係D女見到會係咁望住你
The rock嗰隻係

白痴，以身體爆發力計，李小龍高幾個level，有無見過佢出腳幾快
響訓練層面，肌肉比例>肌肉量

一個係遲鈍型

c朗果隻

the rock打摔角都遲鈍

個樣有the rock咁man先算la
力威個班點操咪又係柒

娛樂節目當摔角？

亞洲人比較適合李小龍身形，除非你夠高，如果唔係練到大大舊真係好核突，反應又慢。

其實the rock 有頭髮會係點

嘩，你好撚醒喔，屌你老母